召喚所有海外留學生救港！

暑假期間返到香港相信大家都會好危，我地要諗下方法要外國政府幫助我地，同施加壓力比佢地知，我地一返到香港就好危險
一人一信？遊行？其實好多都已經做過，但都係唔覺好有用
各位巴絲有咩高見
人在海外無力感好重